孟乜周應該拍返條片多謝美國

經深切反醒 現痛改前非
向美國政府道歉 感謝偉大美國提供改正機會

會唔會抑鬱，在窗邊用布條吊頸自殺？

usb線

呢招都絕，上次飯局就射戰斧飛彈
今次傾完90日就捉華為CFO
又冇禁運影響雙方員工飯碗
又唔係直接捉任正非而係佢個女
估計大把HW員工好心涼
真係打蛇打七吋

上Fox News認罪

仲要係華為自己出嘅

用mate 20 pro拍
又高清又sharp

感謝美加，咁多年慢慢周我！！！